blacklist 上環A1出口對出間源記

以下對話係出自源記班廚房佬：
：屌你老味，班人都搞事嘅，阻撚住曬啲路，搞到啲消防車救護車都走唔到。
：班友仔擺明收錢架喇，你睇下（指住電視），個個都帶曬頭盔咁，一定係有組織派比佢地架！
：啲後生仔又唔好好讀書，淨係識得搞事，真係死左佢算把喇。成日佔依度佔果度，依加連警察總部、入境處都佔埋！班警察真係好野呀，咁都忍到佢地，真係縱壞曬佢地喇，遲啲可能搞埋機場，搞到成個香港都癱換埋喇。唔知會唔會搞埋上環tim架 咁近，都唔知灣仔金鐘班伙記點做生意！
（班廢老仲特登係廚房行出餐廳要大大聲咁屌，驚死人聽唔到，咁我唯有幫你地話比更多人知）